額頭有台灣刺青 英男慘遭中國人群毆

一名英國男子在柬埔寨遭到十幾名中國男子毆打，只因為他的額頭上有「臺灣」刺青。

台灣英文新聞（Taiwan News）27日報導，英國籍男子保羅（Paul，中文姓名為羅翰）在台灣生活10多年，日前到柬埔寨度假。在當地時間5月26日晚上11點左右到西哈努克維爾市（Sihanoukville）的一個酒吧。

當他坐下來脫了帽子後，大約十多名中國男子圍了過來，因為看到他額頭上的「臺灣」刺青。其中一名中國男子喊道：「中國的台灣！」保羅回應說：「台灣，台灣！」

「接著這群中國男子像瘋了一樣，拿起棍子開始攻擊我。」保羅說，「並強迫我說台灣是中國的一部分。」

遭到群毆的保羅，頭部及身體有多處瘀傷，嘴唇腫脹，掉了兩顆牙齒，嘴巴無法閉合。他事後在臉書上提醒台灣人到柬埔寨旅行時要小心。

來台10多年的保羅，定居在高雄鹽埕區，娶台灣老婆，在台灣開酒吧。台灣多家媒體去年10月報導保羅在額頭上及下巴刺上台灣二字及地圖。

British man beaten by 10 Chinese in Cambodia for having 'Taiwan' tattooed on his forehead

支那豬即係支那豬，無撚文化又野蠻，留半個係世上都嫌多

taiwan no.1

去外國都要小心被玻璃碎整到

新一代紅衛兵

又一次證明白人係世界第一
低端人口要圍爐十打一先打得贏到個正常人

圖一係PS過啫應該

同一種族就要under同一個政權
根本同納綷黨無分別。

在台灣居住14年的英國男子羅翰，去年醉酒時在自己額頭紋上「台灣」刺青，該紋身使他近日在柬埔寨旅遊時，引起多名中國人不滿。羅翰因拒絕承認台灣是中國的一部分，遭10多人圍毆，他的臉部被打至紅腫流血。

事發周一（27日），羅翰在柬埔寨一間酒吧落單後脫下帽子，附近一群中國男子看見他前額的「台灣」紋身，其中一人說「Taiwan，China（中國台灣）」羅翰聽後反駁「Taiwan，Taiwan（台灣台灣）」結果遭至少10人衝上前圍毆，要求他承認台灣是中國的。

羅翰拒認台灣屬於中國，但考慮到自己的人身安全，只好妥協「你認為台灣是中國的，我便會說台灣是中國的，我只想離開。」

遭毆打後，羅翰的頭部、身體多處瘀傷，嘴唇腫起、2顆牙齒被打落。他形容這是一次痛心的遭遇，指以後自己在外面不敢脫下帽子了，同時會設法清除前額的紋身，直言它是一個「愚蠢的醉酒錯誤」。羅翰又提醒台灣人到海外要注意安全，「雖然有很多中國人很好，但顯然我遇到一群不太好」。

羅翰20歲時與台灣女友結婚後定居高雄，在當地經營一間英式酒吧，目前已入籍台灣公民。他因去年10月在醉酒後在額頭紋上「台灣」、下巴刺「台灣旗」圖樣引起關注。

（台灣英文新聞／EToday新聞雲）

瘋了 全都瘋了

往死裡打

冇後續班支那狗點？

好心班生番咁愛國就唔好出國啦，下下講手，成個黃種人條線比佢班垃圾拉低哂

生番即係生番，台灣可以上Facebook同youtube架，食屎啦支那豬

好撚慘

緊係冇事喇
愛國強姦殺人放火一律無罪嫁

有腹肌唔代表好打

係越南就算比人拉都可以比錢了事

印度強姦完人都係做100下situp同1000蚊算數
中國應該要向印度學習下

支那豕

earth, china

我記得之前有單係個鬼佬飲醉之後去紋身，叫個師父紋個台灣係佢額頭

酒醒之後屌哂鬼，是咪就係呢個鬼佬

繁體字,中國人竟然懂.

啱啦，繼續向國際宣揚大陸佬係班生番

應該係同一個

你地唔覺佢頭上面有台灣兩隻字先係最好笑咩
佢紋身師父又係仆街黎

支那狗應死光

可能撞到吳京

紋北京上海又打唔打呀

支那人越黎越痴線

條友唔係之前話飲醉酒去紋左台灣係額頭, 之後好後悔?

支持歐美人士見中國移民就打

唔好理個故事點
初初聽我仲以為咩光頭佬紋咗係頭嘅左邊定右邊
一睇圖真係笑出嚟
點會有人紋係額頭架

紋個上海兩隻字會唔會俾北京人打
玻璃心真係好可憐

點解會紋國家名喺頭咁柒

睇標題係公司都笑出聲

中國racist

廢老：好人好者點會無端端俾人打？一定係個鬼佬有啲野冇講出來